好撚心劉華演唱會搵張衛健做嘉賓啦

高高在下

張衛健肯做先得架
填海華

張偉建話劉德華係佢恩人

恩人又點
而家老婆大晒